點解女人用電腦野會咁快壞?

唔係針對女人,但係買左隻滑鼠唔夠半個月就壞左係咩法?